有冇人係美國嘅大學讀文史哲？

小弟諗住去美國讀歷史
會唔會乞食？究竟校園生活係點？多唔多野讀？
有冇巴絲可以分享下？

讀得文史哲仲問乞唔乞食就證明你仲未諗得通 next

沒有乞食科，只有